點解Stand up fit it無人吹奏

呢個版本前奏J死我

真係好正

因為係Stand out fit in

one ok pop